平胸既女人通常都好識講大話，或者扮豬食老虎

身邊見到唔少影帝級既女仔，講大話講到好L真誠，少D 邏輯少D 社會經歷就好易上當，通常呢D 女仔都係平胸既。

相反，如果大波，通常都係波大無腦，講句大話都好L假，好易被識穿。

利申：平胸，經常講大話

我對肥仔波都大過你

最多咪扮下乖

大波既唔洗講大話，都可以得到講左大話既效果，洗乜諗餐死